你老婆就生,我姓陳,改名求霸氣

請出招

陳頭

屌睇錯

陳偉霆
陳煒
陳茂波

陳年岳飛

陳娜露

乖仔

陳土飛揚

黃子華

陳皮

曾志偉

好撚悶 隔冇耐又出呢d帖

陳氣

照樣有新會然做人老襟呢下好笑

陳舊
陳年舊事
陳貨

我都係性陳呀

出黎懷念下

改名求霸氣

男既叫陳皮
女既叫陳皮梅

無霸氣
無錯啦喵 我就係姓無

陳皮妹

陳經多麼天真過湖邊望着銀河

我老婆就生關你撚事

陳大文

陳滅霸

好撚多新會然